快啲走 齊齊整整慶國慶好唔好？

求下未走嘅快啲走

最好永久取消煙花 同國慶假 我寧願少日假

block

佢地急 我地就要慢慢黎